中醫前途

其實讀中醫前途如何？ 如果去私家醫院既中醫部做會唔會人工高d?

去外國做